[沉重哀悼]陳百祥逝世

2017-06-06
訃聞
香港精武體育會 主席陳百祥先生不幸於公歷二零一七年五月十九日逝世，享年八十有四。
陳百祥先生生前服務香港精武體育會超過五十年，貢獻良多，深得會員愛戴。今溘然辭世，本會同人深感惋惜。陳百祥先生遺體奉移香港殯儀館治喪，謹擇公歷六月十日（星期六）下午六時設靈於一樓主澤堂，翌日 十一（星期日）上午九時半大殮，十一時辭靈，隨即出殯，奉柩歌連臣角場火化，謹此 奉 聞 香港精武體育會 謹啟

香港精武體育會仝人 泣告

治喪處：香港殯儀館
地址：英皇道六七九號
電話：二五六三 零二四一

2017-06-06

thanks for sharing